好咯好咯班阿狗又16出局，終於破左蝗狗紀錄

橙
喊晒口都矛人理

打格啦串何仔